有冇人唔夠暖會頭痛？

我係會，住新界真係特別凍，特別係訓覺時候，要用電暖墊

有病